人既智商有無下限？

人類智商有下限 但犬隻就肯定無

唔怪得成日要加班

九下九下又一日

仲有一隻綁扶手電梯都好好笑

毅進同學

Link

蠢閪過清潔阿姐都3 皮野一個月

呢個行為笑死我了

real timestamp 19:00:10

佢痴q左線.gif

標題同內容不符喎圖明明係狗

警甴

正如石油價冇下限

佢上司死撚咗去邊？唔使諗辦法解決問題？學堂教乜？

睇唔明佢想做咩
冇白衫狗教佢？

番去幼稚園問吓miss chan點算啦！

就係依堆野拖低香港人平均智商

可怕既係佢以為自己好撚醒